氣候反常

今日咁鬼熱但見到有人戴冷帽，羽絨,學生戴頸巾係咩咁玩法

着兩件薄都覺得熱熱地